正式宣布，香港再冇建制泛民陣營

以後只得集中營， 放毒氣毒死班港豬啦

.